<resources>
    <string name="app_name">CoordinatorLayout</string>
    <string name="content_title">Poppins: Masa Depan Desain</string>
    <string name="content">
        Poppins dengan cepat menjadi favorit di kalangan desainer, dan untuk alasan yang bagus. Font sans-serif geometris ini, yang dirancang oleh Jonny Pinhorn dan Indian Type Foundry, menawarkan nuansa kontemporer dan serbaguna yang sempurna untuk berbagai proyek.

        Poppins dibangun di atas bentuk geometris yang bersih, menghasilkan estetika modern dan sangat mudah dibaca. Bentuk-bentuk lingkaran dan kotaknya memberikan kesan teratur dan presisi.

        Keluarga Poppins menawarkan berbagai macam ketebalan, dari thin hingga black. Hal ini membuatnya sangat serbaguna untuk membangun hierarki tipografi dan menciptakan kontras visual.

        Keterbacaan dan bentuk hurufnya yang jelas menjadikan Poppins pilihan yang sangat baik untuk antarmuka pengguna, desain web, dan pengembangan aplikasi. Poppins bekerja dengan baik di bagian judul maupun isi.

        Sebagai font gratis dan sumber terbuka yang tersedia di Google Fonts, Poppins dapat diakses oleh semua orang dan dapat digunakan dalam proyek komersial maupun pribadi tanpa batasan.

        Poppins memiliki dukungan multi-bahasa yang sangat baik, sehingga cocok untuk proyek yang menargetkan audiens yang beragam.

        Gaya keseluruhan Poppins terasa segar dan terkini. Poppins menghindari kesan terlalu kaku atau ketinggalan zaman, sehingga cocok dengan tren desain saat ini.

        Karena popularitasnya, Poppins terkadang terasa sedikit terlalu sering digunakan. Pertimbangkan untuk menggunakan ketebalan yang unik atau menggabungkannya dengan font lain secara kreatif agar lebih menonjol.

        Meskipun sangat bersih dan serbaguna, Poppins cenderung lebih netral. Untuk proyek yang membutuhkan kesan kepribadian yang kuat, pertimbangkan untuk memasangkannya dengan font yang lebih ekspresif.

        Poppins adalah typeface yang kuat dan serbaguna yang terus membuktikan nilainya dalam desain modern. Bentuknya yang bersih dan geometris, berbagai ketebalannya, dan sifatnya yang merupakan sumber terbuka menjadikannya pilihan yang fantastis bagi desainer dari semua tingkatan. Baik itu situs web, aplikasi, atau media cetak, Poppins memberikan fondasi yang kokoh untuk tipografi yang efektif dan kontemporer.
    </string>
</resources>